CCTVB又暗串正苦

新聞就造假，劇集就暗串，媽好亂